##Запуск проекта локально##

###Требования###
Для запуска понадобится установленные следующие тулзовины:

* nodejs (версии >= 0.8)
* nodemon (или альтернатива, с которой вы знакомы)

nodemon устанавливается после того, как установлен nodejs. Для этого в консоли наберите

	npm install -g nodemon


###Первый запуск проекта###
В консоли перейдите в папку **app**. Установите зависимости:

	npm install

Для запуска проекта, находясь в той-же папке app, из консоли наберите

	nodemon app.js

Если все ОК, [http://localhost:8090](http://localhost:8090), то по этому адресу у вас откроется сайт.

###Разруливание ошибок###

##Git не пушит изменения на сервер##
Скорее всего проблема в лимите отправляемых данных на сервер. Зайдите в папку проекта, и наберите

	git config http.postBuffer 524288000